仆街了！啱啱唔小心引導咗女神讚我好人....

是咁的 話說我尋日就去咗做義工
陪吓啲公公婆婆傾計
咁完咗就梗係同女神報告啦驚佢擔心

我就尋晚八點鐘就whatsapp佢話
「我今日去咗做義工呀」

佢啱啱十一點就答我話
「你好好人」

咁我算唔算收咗好人卡

隔咁耐先覆你

俾晒signal你 仲唔上

男不壞女不愛
快d補飛話係社會服務令

佢唔得閒

你點睇到

假膠

真人真事

清hoball

學到野

冇機

第一次收卡

你話 不過個阿婆婆緊衫果時我踢左佢落街 可能兜得番